美國將封殺華為 梅克爾：德國立場不變

美國將封殺華為 梅克爾：德國立場不變

德國總理梅克爾16日表示，德國將堅持原本立場，若華為等公司想參加德國5G建設競標，須符合政府制定的標準。

梅克爾被問及美國對大陸華為的制裁時，做出上述答覆。

德國今年三月對電信設備供應商設下嚴格規範，但並未因為擔心華為與北京當局的關係，而對華為採取封殺等特殊待遇。

唔熟德國政局既會以為merkel 又做左膠
其實德國先最叻玩呢類偽君子式既商業法
表面上擺明唔歧視你，比你入標中標，但要你簽晒d唔比spy唔比有後門既條約
到佢地一捉到華為痛腳就告到你甩褲賠幾百億 華為唔敢裝後門既自已就有平野用
高地就係晒佢地度，唔使好似美國咁做真小人大大聲走出黎封殺
我估華為實會中標，之後一兩年後就會爆話搵到有後門冼佢一獲金

支那人唔會賠錢

直接充公德國華為既資產咪得

支那人地面晒無賴

有得賠先算啦
世界是中国的，中国也是中国的，一點都不能少
到時真係賠條毛

戇鳩，有證據又點
支那人唔會理

唔賠錢咪法庭去收晒佢賣緊d product 同子公司資產
佢咪慢慢搬返大陸

女人掌權

支那人就係睇死你清佢盤佢都搞殘埋你，你D設備已經唔會再用又要洗筆錢換

巴打真係幾單純

發表下睇法者，廢事又一句左膠或者女人無料就總結成個政局啦

你俾支那入到去set後門果一刻就已經輸左

希望真係有防備

咁都搵到位幫德國打飛機 服左
你講既空想係建基於D咩? 定你來自未來?

同中國簽禁止後門禁止間諜條約 ?

笑話啦

合約喺中國人心目中只係一個搶劫嘅手段

根本無諗過要履行

搵咁重要既通訊科技黎賭，真係德國人風格？

立場唔變
但華為會無零件，設備日後維修會有問題
所以唔用

呢條八婆真仆街

連世貿協議都冇做到，你覺得大陸可以遵守到條約??

左膠女人太睇小中國就真....正如當初左膠女人睇小難民一樣....
連美國都唔敢睇小中國軟實力....德國左膠女人以為佢自己D科技加埋政策可以防到中國偷技術招數

荷蘭爆左出黎啦

世貿協議只係承諾 又無寫明罰則，中國咁仆街梗係無賴反口
同埋無本土法律基礎要佢守信用，就係咁美國先要用貿易戰
而家講緊係國內政策，德國同EU本身已有一套完整商業秘密法，而家迫佢簽個d合約係EU有一定法律效力
你話唔履行合約罰佢錢、中國都唔會賠，屌，咁美國加關稅你話中國唔俾稅都得啦
想入德國賣野咪找左條數先囉，唔係咪充公囉

就係德國唔睇小中國軟實力，先唔想出強硬手段搞到關係彊化，一鋪搞壞晒d關係。如果德國出到聲ban華為，即係成個EU都要跟，如果中國反擊，咁對歐盟入面細國經濟可能有好大影響 美德就話夠本錢同中國佬打貿易，d細國打條春咪做賠葬

加上德國同EU從來對美國無咩好感 前幾年歐洲先爆美國一路監聽佢地d通訊系統，你估歐盟剩係防中國入侵咩
歐盟各國一向對中美俄三大勢力都花好多時間應對，睇英國即刻炒撚左個def secretary就知內部日日諗應該點做啦

不過算啦，部份連登仔睇國際關係剩係睇表面個浸，一係就左膠左膠咁吠，一係就話人女人唔識野 你估個個元首都好似trump咁畫到出腸「我而家撚中國狗咁」咩

話口未完，就開始吱牙膏

口術黎者巴打，如果真係裝，一落手佢就做鳩佢地架啦

不過而家似係搵其他歐盟國家擠牙膏式爆後門出黎
之後扮勉為其難要唔想同huawei合作咁

到佢發現個時, 已經俾人偷哂啲機密, 罰百幾二百億由國家俾小兒科啦

唔熟法律既會以為d 女人又做左膠
其實女人先最叻玩呢類偽君子式既行為
表面上擺明唔歧視你，著得好sexy比你任睇反正本身就係atm card，法律一早寫到明強姦非禮性騷擾歧視要坐幾多同賠幾多可以任up

性罪犯唔敢郁手既自己就show 到off
高地就係晒佢地度，唔使好似宗教團體咁做真小人大大聲走出黎封殺
我估性罪犯實會中招，之後拉左佢地後就會搵到證據冼佢地一獲金仲賠錢賠到笑

你充工晒佢個啲有後門SERVER都唔敢用啦

其實委內瑞拉選舉個陣
美國直接唔承認選舉結果
歐盟就俾一個禮拜佢唔知做乜
跟住先唔承認
連登有冇人記得？

你唔熟德國人先會有呢種諗法
德國佬係歷史上同依家都係好自大既民族，佢地會以為食得住中國。但係中德兩國咁多經貿往來，德國愈為左增長放咁多資源落中國，話走就走，話反面就反面？

正正死要面既性格，德國一定會俾中國玩到謝。

笑死我

到時候個個大粒佬都俾人拍晒黃腳雞，德國人偏偏係玩政治正確既垃圾國家，中國會玩佢地唔謝？我唔撚信

時事台唔識呢啲公關做show嘢㗎
佢哋只係識左膠左膠咁叫

笑撚死，中國係專制政府，封閉型市場，非自由經濟，德國佬選擇遠離值觀，政制同市場相近國家，反而親近中國，係佢地輕視左中國既威脅，以為一己之力可以抵擋呢個13億人口既經濟體

德國真係以為歐洲真係一體化左，歐州既economic scale全部歸佢控制，笑死

不過德國歷史以黎都係呢個19性格

德國不嬲唔妥美國

德國佬以為有著數 睇下遲下點仆街

有睇少少德國新聞
難民問題上已經唔少人屌緊佢賣國
重要能源天然氣走去同俄仔買
連法國都唔支持咁做 但係俾德國撳住冇聲出
口講支持烏克蘭
身體支持俄羅斯
好撚賤格

東德餘孽

侵都講到明中國係仆街
你都要痴埋去
仆街唔好喊

連登仔鬼知咩呢d
歐盟國一向都係鍾意咁玩扮君子

隨時有晒料撚狗咁

永遠都大撚班香港垃圾係大學讀國際公共關係當自己專家
睇歷史就知大把國家比中共無賴手段撚狗
係得更無底線的侵還到手

我仲記得美國選總統選舉

有班香港人係美國做野就當自己係美國國情專家., 仲好撚串話覺得侵有勝算係無知學歷低,唔曉美國政治, 情感投射

現在成班潛水扮傻

事實上trump係輸左選舉人票
同埋而家民主共和兩黨一致要反中封殺中國貿易 先有貿易戰睇者
唔係你以為會過到咩

得LA得LA

你班國際問題磚家唔係話一定無可能咩

現在就賴制度,, 真係山埃意見

選幾日前已經講緊五五波 幾時有話無可能
再者小弟點做磚家，係唔想時事台post都剩係識左膠左膠咁吠者

睇完巴打啲分析
我只有一句話想回應

見到德國依家啲難民問題，我唔覺得依個肥婆有咁醒

同啲～中國精英一樣，全部預測都錯

SORRY,我收回言論

當時我係同過美國做野班專家嘈
當時班人係話侵一定大比數落敗仲狂話人低能,但會員名我就唔記得

德國連4G都未做得似樣

佢而家淨係想快啲用最平方法整好5G

的確德國係有人反亞婆
但德國佬一樣有班膠膠地係唔會理咩資源分配現實問題,依然話收難民係最高價值,係好多張超雄

佢哋好多生活嘅地方都唔係受到外來人影響
所以就咁
但其實佢哋骨子裡都係racists

德國始終唔係香港
主流一覺得唔妥就可以封關

但香港5萬單程證係中共國策,香港政府只係傀儡
而香港最好笑係第一反對派覺得單程證係最高價值

又唔係sor既巴打一齊討論下者
連登係有部份人剩係信晒左翼media d 新聞
不過咁講啦，個陣雙方d宣傳機器都開盡，fox news 都日日吹trump會大比數勝出

咁又唔係咁講
德國一路以黎都幾多移民，當然主要都係南歐東歐喇
大城市近十年都愈黎愈多羅馬尼亞，斯洛伐克，土耳其人等等
當然巴打可以話呢d 都搭單算歐洲人

但罪案黎睇，有去過歐洲既同本地人都知，土耳其人或者gypies聚集既地方治安就唔會好得去邊。同理愈多窮國既人聚集就愈多偷野等等 但歐洲本身各國既移民都超多，所以普遍大眾都好少開口話歧視邊個邊個國家咁者

有樣好既就係一路而黎德國堅守既政策就係，唔學德文既就唔洗旨意搵工 填張form你都填唔撚到
睇返香港政府主動迎合推蝗語就真係
呢方面同香港就

睇返香港政府主動迎合推蝗語就真係
呢方面同香港就真係無得**

語言呢樣嘢真係最後堡壘
佢哋本地人都知道係難
但係你班友係到住你點都要學
唔理你學成點，你起碼要肯
呢樣真係最重要

不過德國戲院可唔可以唔好將大部分Hollywood 戲都用德文配音

係，起碼迫你要試下融入個環境

我記得戲院唔係有OV既咩 好似香港咁揀配音場定英文場咋嘛

得好少片有
仲要限頭幾個星期

選舉人票同選民票都分唔清學人講美國選舉

你又真係唔識架喎
充公啲乜嘢呢？值幾錢

佢以為裝後門只係用嚟睇愛奇藝

大陸有個用語適合形容你
鐵憨憨

充公真笑柒咗

打錯者巴打 輸popular vote囉得未

嘩嚇死人咩
君子到一地土耳其敍利亞

唔係咁會係乜

君子食著屎

用人道理由唔俾土耳其入歐盟都唔係君子搶高地係咩
不如巴打你講下

鐵憨憨

日耳曼民族咁優秀 點解會俾條閪婆執政咁多年

可能佢就係知依點，特登膠到一個極點，令到人民反彈可以有返獨立思想既能力，用苦良心

充公真係笑柒咗
而家呢一秒德中互相充公你又估吓邊個傷啲
啊
鐡憨哥你實會話，德國公司又冇做錯嘢中國充公啲咩
幾能天真。
笑。
又話說其實外資而家想撤嗰啲已經有啲被充公既情形出現